一人一個窮撚維生方法

日日R幫人碌卡賺積分換coupon

拎人地結婚餅卷換西餅當早午晚三餐

去M食執二手薯條食

係垃圾桶執煙食

唔食煙

直接講落車俾

170食成日

屙屎唔用廁紙 食野唔用銀紙 塔車淨用毫子 買衫要冇牌子

成人呀

朝早去紅十字會捐血 換1包餅同奶
下晝去supermarket 試食，食完去運動場飲水
夜晚去麵包鋪執方包皮，有力氣行可以去酒店執buffet 餸頭餸尾
好彩既仲執到個星班頭

露營／訓M記
去體育館沖涼
去圖書館用WI-FI上網
申請郵政信箱
唔使食二手飯啦，R同事飯事

真係落車俾

以上只係節流方法，正正經搵份工啦

冇學歷冇經驗